楊逍同楊過一定有關係

又識彈指
又識經絡轉移蛤蟆功